如果曹星如重磅返d，佢夠唔夠泰臣打？🤔

牙如！香港精神！勁揪！

阿里+泰臣都唔夠君如揪

阿里同泰臣出拳冇牙如咁快

咁快出如仔，佢地打得贏胡師傅先再講啦

泰臣連成龍都打唔嬴啦, 點打REX呀

因子彈都打唔贏

曹星如再輕廿磅都可以一抽二(全盛泰臣加美韋達)
1 round就TKO啦

講到而家輕磅過泰巨就唔夠佢打咁.....

阿里踢死佢啦

Tvb果個

邊個泰臣先？

打拳果個囉==

body builder 其會夠boxer打牙==

再輕廿磅會死嫁...

未必夠

1 round就將軍澳啦？

Gap王都打唔贏喇 仲話打秦臣

泰皇都頂唔順

Yes

你應該問 如果泰臣輕磅d 夠唔夠牙如打

哈哈

邊個gap王？

泰皇瓜左啦==